台灣射咗架支那戰機落嚟

有無其他source factcheck下？

開拖了

打仗再開po ok?

急等confirmation

真唔真呀

Real?

唔係咁開心下話

真嘅話就正 支軍一還手 trump trump就出師有名

PTT未有人講

等FC

有無其他source confirm?

蘇35 有冇咁廢

台灣冇新聞

FCED?

開戰？？

口交部準備強烈譴責

下邊張相係鬼台灣

應該fake news

ptt 同各大通信社都冇

拉

真？

fc?

hsi無大改變

股市無反應, 似係假

打響台海第一炮！

石頭腳

LMT準備又升

唔信支那戰機夠膽入領空

廣西

講完禁耐都係冇source

廣西都離台灣好遠喎

就算內容係真, 都唔係台灣射落黎

中國成日都爆炸架啦

流流地喎

似自抄

fake news

條片咩都冇 得煙 佢講咩都得架啦

今晚香檳賣斷市

堅定流呀，支拿機自己收皮咋

切勿跟車太貼 免生意外

片都有埋啦，仲話假

唔好跟車太貼

fake味重

中國出乜都咁勁
唔會咁易俾佢打中嘅

沒事儿！

有待台灣出official證實

金價都冇突然爆升

一定等FC

台灣點射到廣西？
中國無導彈防禦既咩

邊度有片

FAKE

似係自爆，都唔係係台灣

假多.

youtube

台海仲有勁多飛機飛緊 點會真呀

邊到證明到係台灣射落黎

diu 你拎出黎俾大家fc下

fake news la

叔叔不行了

自己跌落黎就可能.
廣西同台灣距離好遠,
係都褔建.

fake and gay

唔好FF禁多 乖

堅唔撚堅呀

大家搵吓有冇其他source

上面兩條link都唔知啲火同煙燒緊啲乜
乜而家啲人咁易呃

廣西
台灣咁都射到又無比中國擊落的話，中國直接投降啦，廢事輸得太樣衰

中彈唔一定即時大破，但點解唔降係其他空軍基地？

fake new

唔該唔好狗屎垃圾未FC就放上黎啦

睇金價, 睇股市就知真定假
好明顯係FAKE

fc到有先再開po, 瞓下先

真係有su 35炒機
不過未能肯定係台灣打落

支軍有 su35?

燒垃圾姐

pin 呢個啦樓主

你唔走人地緊係射你落黎 好合理

真嘅話好撚break喎個news

su 35 真係咁廢

一直都有

diu fake

Info of a #PLA plane crashed in #China due to technical issue.

原片都唔係台灣國語黎
仲有一睇都知唔係台灣

中國人民解放軍空軍福州基地，位於福建省福州市，隸屬中國人民解放軍東部戰區空軍。

邊可能去廣西

右上角屍來?

拉

lm

廣西墜機
係中國領空墜姐

fake

屌 原來假

可唔可以睇埋下面果段

No official or semi-official report or acknowledgment on #Taiwanese involvement.

WOULD ADVICE TO KEEP AWAY FROM THIS GOSSIP OR THOSE SPREADING IT, UNTIL ANY ACKNOWLEDGMENT FROM TAIWAN SIDE.

就算去到台灣領空被打傷，都無可能捱到去廣西墜機

會唔會係自炒？

但anyway，最緊要係真

自炸做藉口想打台灣啊

77 盧溝橋

不過數量好少
仲要閹割版

可能設計無問題，係user 廢者

抵啦，警告左你，係要飛入嚟

一睇台灣有thadd就知係fake news啦

你岩
再搵下其他source

要 fc 係假？

點解唔係要 fc 係真

我係台灣人呀hi

都冇報導

呢啲咁誇張既消息
好心就fc左先啦

俄佬一直都當支那係水魚 架啦

WW3

中左彈就汕頭都要降落架啦

老解鬼識揸SU35咩

Su35 點打得落嚟

幫手

拉

照佢咁講f16v都可打到支共仆街

假到咁都有人信

會唔會係有義士想揸飛機走被擊落?

因為,買比中國係屬於做過手腳的版本

留名等 FC.... 無啦啦傳出黎一定有啲原因

連燈仔又打飛機咁大件事支那點會唔發難

打飛機

得兩個可能 一係自己柒 一係想變節走佬去東南亞比支那射落黎

唔一定一射中就即跌 , 不過以支那戰機個設計應該飛唔到咁遠

變會賣得好比你，賣比鄰近地區梗係低一兩個level，其他遠啲嘅國家，或者少 order 咪賣好啲囉。

THAAD打飛機

會唔會係台灣自己自炒
唔係第一次

自炒就上晒新聞啦 而家冇得唔講

咩都睇唔到既

麻煩台灣手足打撚死埋個老解

原來fake news

FAKE NEWS 就咪撚推啦

Fake news，BBC news 都無

支共應該冇一隻戰機打得嬴F16V

真野仲唔第一時間出黎口交先咩

暫時得E個新聞

支那自炒仲大機會過比人射

香土話 J-10 夠抽了

Fakeeeee

On 9

聽啲口音就唔係台灣人啦

News

可惜

fake 呀

係咪堅㗎

印度佬唔好係呢啲時候打J 啦
咁嘅行為同啲小粉紅內容農場有咩分別

垃圾post
拉

自炒

支那實話冇 台灣唔想開戰既話都未必會認

今日廣西真係有戰機失事，支那有片

我收到風共產黨已經稱霸宇宙
快D搵人fc下係咪假